[HK香港] 國服 LOL 歡迎一起玩:O

連登小學雞

國你老母

1

仲lol

國服

有咩問題

唔挽lol 仲有咩挽

挽你老母咩

挽都唔撚比 咁撚惡的

支那仔?上支那論壇問啦